[
  {
   "id": 1,
   "category": "Remera",
   "name": "Remera de F1",
   "description": "Remera 100% algodon",
   "img": {
    "front": "/Remeras/remera1front.webp",
    "back": "/Remeras/remera1back.webp"
   },
   "price": 16.399,
   "dues": 3,
   "stock": 16,
   "sells": 4
  },
  {
    "id": 2,
    "category": "Remera",
    "name": "Remera Negra lisa",
    "description": "primera calidad, remera lisa, cuello en v",
    "img": {
     "front": "/Remeras/remera2front.webp",
     "back": "/Remeras/remera2back.webp"
    },
    "price": 10.999,
    "dues": 3,
    "stock": 19,
    "sells": 12
   },
   {
    "id": 3,
    "category": "Remera",
    "name": "Remera Estampada",
    "description": "Remera Estampada verde",
    "img": {
     "front": "/Remeras/remera3front.webp",
     "back": "/Remeras/remera3back.webp"
    },
    "price": 13.999,
    "dues": 3,
    "stock": 19,
    "sells": 12
   },
   {
    "id": 4,
    "category": "Remera",
    "name": "Remera Legendary",
    "description": "Remera Legendary",
    "img": {
     "front": "/Remeras/remera4front.webp",
     "back": "/Remeras/remera4back.webp"
    },
    "price": 14.499,
    "dues": 3,
    "stock": 3,
    "sells": 22
   },
   {
    "id": 5,
    "category": "Remera",
    "name": "Remera O`Neill",
    "description": "Remera  O`Neill Original",
    "img": {
     "front": "/Remeras/remera5front.webp",
     "back": "/Remeras/remera5back.webp"
    },
    "price": 11.999,
    "dues": 3,
    "stock": 29,
    "sells": 3
   },
   {
    "id": 6,
    "category": "Camisa",
    "name": "Camisa Lisa morada",
    "description": "Camisa lisa formal",
    "img": {
     "front": "/Camisas/camisa1front.webp",
     "back": "/Camisas/camisa1back.webp"
    },
    "price": 22.999,
    "dues": 3,
    "stock": 9,
    "sells": 37
   },
   {
    "id": 7,
    "category": "Camisa",
    "name": "Camisa Lisa Roja",
    "description": "Camisa lisa formal",
    "img": {
     "front": "/Camisas/camisa2front.webp",
     "back": "/Camisas/camisa2back.webp"
    },
    "price": 22.999,
    "dues": 3,
    "stock": 27,
    "sells": 12
   },
   {
    "id": 8,
    "category": "Camisa",
    "name": "Camisa Lisa Rosa",
    "description": "Camisa lisa formal",
    "img": {
     "front": "/Camisas/camisa3front.webp",
     "back": "/Camisas/camisa3back.webp"
    },
    "price": 22.999,
    "dues": 3,
    "stock": 12,
    "sells": 3
   },
   {
    "id": 9,
    "category": "Camisa",
    "name": "Camisa Floreada",
    "description": "Camisa de verano floreada",
    "img": {
     "front": "/Camisas/camisa4front.webp",
     "back": "/Camisas/camisa4back.webp"
    },
    "price": 28.999,
    "dues": 3,
    "stock": 9,
    "sells": 25
   },
   {
    "id": 10,
    "category": "Camisa",
    "name": "Camisa de Hojas",
    "description": "Camisa de Verano moderna",
    "img": {
     "front": "/Camisas/camisa5front.webp",
     "back": "/Camisas/camisa5back.webp"
    },
    "price": 29.999,
    "dues": 3,
    "stock": 15,
    "sells": 7
   },
   {
    "id": 11,
    "category": "Camisa",
    "name": "Camisa de Gatitos",
    "description": "Camisa de verano",
    "img": {
     "front": "/Camisas/camisa6front.webp",
     "back": "/Camisas/camisa6back.webp"
    },
    "price": 32.999,
    "dues": 3,
    "stock": 9,
    "sells": 28
   },
   {
    "id": 12,
    "category": "Pantalones",
    "name": "Pantalon de Jean",
    "description": "Pantalon de jean estandar",
    "img": {
     "front": "/Pantalones/pantalon1front.webp",
     "back": "/Pantalones/pantalon1back.webp"
    },
    "price": 35.999,
    "dues": 3,
    "stock": 19,
    "sells": 48
   },
   {
    "id": 13,
    "category": "Pantalones",
    "name": "Pantalon de Jean overside",
    "description": "Pantalon de jean overside moderno",
    "img": {
     "front": "/Pantalones/pantalon2front.webp",
     "back": "/Pantalones/pantalon2back.webp"
    },
    "price": 38.579,
    "dues": 3,
    "stock": 8,
    "sells": 78
   },
   {
    "id": 14,
    "category": "Pantalones",
    "name": "Pantalon Jogger",
    "description": "Pantalon jogger",
    "img": {
     "front": "/Pantalones/pantalon3front.webp",
     "back": "/Pantalones/pantalon3back.webp"
    },
    "price": 41.199,
    "dues": 3,
    "stock": 12,
    "sells": 8
   },
   {
    "id": 15,
    "category": "Pantalones",
    "name": "Pantalon de Jogging",
    "description": "Pantalon de jogging",
    "img": {
     "front": "/Pantalones/pantalon4front.webp",
     "back": "/Pantalones/pantalon4back.webp"
    },
    "price": 27.499,
    "dues": 3,
    "stock": 9,
    "sells": 18
   },
   {
    "id": 16,
    "category": "Camperas",
    "name": "Campera de Neopreme",
    "description": "campera de neopreme",
    "img": {
     "front": "/Camperas/campera1front.webp",
     "back": "/Camperas/campera1back.webp"
    },
    "price": 45.999,
    "dues": 6,
    "stock": 11,
    "sells": 28
   },
   {
    "id": 17,
    "category": "Camperas",
    "name": "Campera de Plumas",
    "description": "Campera de plumas original",
    "img": {
     "front": "/Camperas/campera2front.webp",
     "back": "/Camperas/campera2back.webp"
    },
    "price": 49.999,
    "dues": 6,
    "stock": 12,
    "sells": 8
   },
   {
    "id": 18,
    "category": "Camperas",
    "name": "Campera de Ferrari",
    "description": "Campera de ferrari original",
    "img": {
     "front": "/Camperas/campera3front.webp",
     "back": "/Camperas/campera3back.webp"
    },
    "price": 63.499,
    "dues": 6,
    "stock": 15,
    "sells": 12
   },
   {
    "id": 19,
    "category": "Camperas",
    "name": "Campera Rompeviento",
    "description": "campera rompeviento de nilon",
    "img": {
     "front": "/Camperas/campera4front.webp",
     "back": "/Camperas/campera4back.webp"
    },
    "price": 41.999,
    "dues": 6,
    "stock": 21,
    "sells": 8
   },
   {
    "id": 19,
    "category": "Camperas",
    "name": "Campera Redufit ",
    "description": "Campera primera piel",
    "img": {
     "front": "/Camperas/campera5front.webp",
     "back": "/Camperas/campera5back.webp"
    },
    "price": 32.399,
    "dues": 6,
    "stock": 21,
    "sells": 7
   }
   
  
 ]